616牛肉火鍋專門店告急

【重要公告】
因武漢肺炎疫情無法估計，牛總需以長遠作戰為考慮，現宣布四間新店暫時休業（天后，北角，太子及新蒲崗），直至另行通知。其餘八間分店如常營業，信我哋，we will be back！最後，外賣自取8折，thx!

616全線分店地址
🐮新蒲崗店
地址：新蒲崗錦榮街6-24A號金僑大廈地下02-03號舖
訂座電話：‭6512 4500
🐮天后店
地址：天后威非路道9號海閣洋樓地下C號舖
訂座電話：‭8481 2016‬
🐮北角店
地址：北角建華街16號俊文樓地下A號舖
訂座電話：‭6515 8906‬
🐮太子店
地址：太子白楊街21號地舖
訂座電話：6515 6265
🐮大埔店
大埔翠怡街3號翠怡花園B座地下18號舖
訂座電話：3565 6878 / 6531 1169
🐮元朗店
元朗西菁街9號富盛大廈地下95-100號舖
訂座電話：6531 1158
🐮大圍店
大圍積富街33號積康樓地下C&D舖
訂座電話：3709 2128 / 65311192
🐮銅鑼灣店
銅鑼灣謝斐道391-407號新時代中心地下C舖
訂座電話：6158 2345
🐮西環店
西環皇后大道西384-386號三多大廈地下A舖
訂座電話：9034 9794
🐮尖沙咀店
尖沙咀赫德道4號利是大廈1樓
訂座電話：9037 4146
🐮黃埔店
紅磡民泰街27-47號黃埔新村J-L座地下B2號舖
訂座電話：9034 8857
🐮荃灣店
新界荃灣三陂坊14-18號安安樓地下B舖
訂座電話: 9023 4199
616燒肉酒場🍶
地址：大圍積福街60-62號好時洋樓地下4-5號舖
📞訂座電話：6531 3090

出過街就知黃店起碼都叫做keep住有人幫襯，隔離藍店已經落閘放棄

其實有無諗過搞一人邊爐,諗住毒住去

其實我都想打邊爐 但屋企人唔比

我都告急

有無人懲罰我？

我每次遊行都有大叫口號 深黃thx

你係咪仲唔明點傳染呀大佬

食過係好食
不過份量少，件事變左好撚貴又食唔飽咁......

同HKTV合作有無得諗？
直接係上面賣食材

係

轉營做
「唔熟唔食牛肉鍋 」
自選配料 , 餐廳煮好先上枱

當煮車仔面咁

有無午市做粉麵，有我會成日食

轉任食咪去

有幫趁過外賣

?

其實邊爐無罪

佢d牛真係幾好味

見過好似有午市飯餐

食過一次，碟碟牛都勁少，食左成3,4舊水一個人仲要唔飽

依家個市 好多人都失業
我上網睇餐牌 一碟牛 48-68
兩條友隨時食過700 800
個方式唔轉 真係點幫襯你都難搞
800蚊 兩條友好多選擇

疫情地圖炮

見過師傳切牛，特登切咁細塊，其實野都係一般貨色，街士都有

利申：前員工

你同個病既食咩都死啦
你會唔會同你條女講
扑野會有愛滋所以唔扑呀

推

咁同時都好多人食得起既

希望食得起手足多d去

本人深黃
銀行戶口告急

食唔食得起係次要
主要係唔夠吸引想去試既人
食得起都唔會去3 4 5 6 7次
同埋300-400 個人 係真係好多選擇

呢大半年都幫襯左佢幾次
食係幾好食
貴唔貴見仁見智
但係而家有邊爐家族呢單野
真係好難再有人去打邊爐
就算搞外賣 我都唔想/好難約人係屋企打

份量少先係重點
點解6月前個個返大陸食
就係料平 價錢合量 份量多
但支那國人地租平無得咁計

係隔離枱都有機會中呀 霧化

其實好多黃店都告急緊

如果150任食就無牛肉

花雕牛肉幾正
個人能力有限，今次靠手足

真
同個有病嘅一齊食嘢食咩都死

Push

佢午市本身有牛河 牛腩飯
上星期已經想同同事去幫襯，不過無開

其實已經好多打邊爐外賣, 唔出街係屋企幾個食咪得.
最好可以上門收晒架餐, 比返按金.

push

轉賣牛肉飯啦

呢間野係好食既 不過依家打邊爐 真係不了
汁晒佢 遲下再開番
PS : 真係食過好多次 係銅鑼灣 好多時收工都去食 仲見過李克勤拖住條女入VIP房

北角分店應該蝕得好西利，建華街住宅有人中招，佢仲要係做打邊爐

屌，咪即係一品煲
咁我唔洗打邊爐啦
打邊爐精粹無哂

邊忽份量少

利申幫襯過
一碟肉, 牛同豬都好, 成60蚊一碟. 唔緊要, 好撚細份, 又細塊,,,,
食極唔飽, 係咁追加係咁加筆直.........
幫襯過一次就唔想再食, 因為貴.
湯底係OK, 食左綠色果款好麻既湯，係正。
但真係性價比太低

我好坦白一句，你話幫你
外賣? 我過來自取, 而唔去超市買肉買菜番去打，直接比錢你洗?
仲要講緊細份量, 質素問題.......

而家市道開始變，我都需要人幫.....
大家量力而為幫黃店同時，黃店自己都要變化下個business model.
打邊爐/燒肉你預左6月份之前都唔會有太多人食
自己轉下型好過啦.......
長貧難顧
有錢既同路人手頭鬆咪盡幫

食飯就係人都要食
但呢個市道, 佢呢個價錢, 真係唔太吸引
一係轉任食都可能會多返少少人既

A

我次次食埋單一人唔過三百都飽死喎，師兄你個胃都幾大

講真唔係任食邊爐來計，我覺得個價都算平公道

而家無生意唔係價錢問題，而係大家都唔多想食邊爐（一堆人有一個唔想食就gg)，諗下有冇得部份分店轉型好過

老老豆豆而家去打邊爐可能先最安全
根本無人去

齊食肉又真係差啲 我上次食但加個飯埋單2百5好飽

返去計埋車費未差唔多價，人仔又高水。真係唔關價錢事，係打邊爐家族問題

住九龍東真係愛莫能助，依排街都唔會出更何況要搭咁遠車去買

今晚家族打邊爐

係咪黃店？係就今晚去食
手足咁高尚 唔會有肺炎菌

屋企人如果個個都安全其實真係無問題

屋企人除左我 上星期撘過飛機 全家都冇外遊

有冇得做住簡單飯盒/中菜先？俾手足外賣

６１６可以一人入座架

聽講燒肉日日爆棚

你真係唔識架喎

轉任食啦
個價錢真係有啲貴

唔煲住好難食

支持黃店洗理由咩？

間間黃都谷急，又唔平，又就快成街失業，顧到頭顧唔到腳

Wtf 新蒲崗有616咩 好想懲罰佢

真 而家幾個月前食過份量都還可以
到而家碟碟肉都細碟左

雞記/大利財 麻雀館 果條街

唔可以有事.... 呢間好好食...........

睇完地址知喺邊 但好似從來無見到
可能近排wfh無留意

生意真係易做

叫左外賣
收工去拎 番屋企食

616已經有外賣自取一人邊爐

係你太細食啦, 食過兩次大圍店, 6-7個人, 每人5百幾先岩岩好飽
係細碟既, 不過真係好好食, 味道抵既

有一人邊爐

健康理由, 唔通中左招仲去食咩? 去狗屋啦

就係貪佢平平地 細細碟 可以叫多幾款
尋日兩個人連埋兩枝啤酒食左500幾蚊 好抵喎

有次有老世，8/9條友食3000 又感覺唔算好貴

年紀大左 唔係牛魔王 2個人食5-6碟牛已經好極限

點外賣lol

你自己慢慢去

原來有呢間野喺度

幫locobike 好過

外賣自取都淨係八折真係等執，呢個質素呢個份量呢個價錢，幫襯過一次就冇回頭

咪係
火鍋店做外賣真係好9唔搭8，去火鍋店就係想成班人去食完走人
要外賣點解我唔去街市買料打，要比人過河濕腳

新開

HKTV已經Overload
聽講門市拎貨要排隊

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

既然都係食肥牛,叫佢地整牛肉丼飯啦

繼續幫襯

佢d牛肉勁細片， 4片切埋一齊， 都唔夠人地一片咁大， 食過一次， 冇下次

新蒲崗果間真係啱啱新開,如果唔係撞正武肺既話生意唔會差,附近又多黃店又咁啱差一間可以多人一齊食dinner既,依家唯有叫佢邊爐外賣

雞煲收乾d汁當小菜賣囉

不嬲都要架啦，依家係排耐左姐
香港人不嬲都唔介意排隊

我懲罰你
Blocked

6月之前同之後都幫襯過
6月之前其實都幾抵食
兩個人食5 6百加飲埋酒仲夠飽
6月之後食份量明顯少左
兩個人食就要6 7百

講真出得去邊爐都係唔想洗野
如果要外賣 咁嘅價錢我去街市或者超市買都得
洗咩特登黎幫襯...

我主力食牛， 佢d牛唔止細塊， 仲切到有咁薄得咁薄，點會食得飽

都話唔撚關霧化事，係太興奮飛沫傳播仲有關係

好多黃店價錢都係偏貴

返你老母咩

成家人朝見口夜見面 屋企真係有人賴左嘢 唔打邊爐都會中招

咪臭係，荷包好現實既

我尋日去大埔店拎外賣見佢都接咗幾多外賣單

我自己覺得黃藍只係用黎介定會唔會ON LIST幫襯，但唔一定MUST..
又貴又唔好食既黃店，一樣唔會去....所以唔好諗住夠黃就整屎出黎比客都有人黎

貴唔緊要，好食就得。屌佢啲肉嘅質素又唔係正，冇理由俾錢食屎，又唔係得佢一間黃店

以單點火鍋黎計係超級平

而家咪同你講未夠力囉

成日見好多後生幫襯啲唔黃唔藍
有時都嬲嬲地

人地都告急，仲唔幫下手

香港人做咩都鐘意一鍋風，講真D牛唔通街市牛肉檔無咩..隻牛又唔係佢自己養既...

6月前呀 唔撚識字？

慘慘

而家無人會講返㗎啦戇鳩仔

邊撚到先係你屋企呀返返返

尋晚幫趁咗外賣，沙爹湯底好撚正。

光復香港

打邊爐外賣係乜嘢玩法，佢借埋個煲俾你，幫你洗埋？
同自己落街市買料有乜嘢分別？

咁係仲做唔做生意丫，我樓下酒樓轉行賣茶餐廳飯外賣

靚少少同特別啲嘅部位唔係咁易買
一係交咗俾食肆一係一早留咗俾熟客
你去街市買過餸就知
616又唔算好貴...新鮮牛肉去街市買都唔平啦

616 每碟價錢唔貴，因為份量少，所以係好岩一個人食，可以叫多幾款咁

真心好食

你扑野會唔會喺街同一大堆一齊扑

呢樣真

616 一條友打都OK既
主要食唔同牛部位, 唔係一大班人圍爐

可能我細食，我同人去兩個人四百幾埋單
仲有叫到汽水

616 mpf用中銀嫁wo

唔轉型其實616好難做落去
最多過後先轉返

口水係唔會aerosolized
打邊爐無問題

唔同枱都中招
真係唔好制

要支持黃店可以幫襯佢啲外賣

佢就係每碟平啲份量少啲俾你食唔同款喎

功夫邊爐

616 mpf用中銀

呢間啲老細係藍屍，成日想扮黃，抵撚死！

On99
你係咪傻撚左？
咁我呢加講緊支那火鍋價錢比較香港食
你就話呢加無人返
完全唔明你做乜鳩
我有叫人返大陸？
講明6月前

講多少少，呢間616啲老細好多都係喺大陸做桑拿出身，正宗大陸仔！

其實好多所謂黃店都係用中資做強積金，變相提供資金俾中資

咁Q貴 點食呀 50% off咪食lor

屌你老母 你講🉐️好岩

特登搵間無人去嘅包場

616果間燒肉...食過每人要$1000/head

616賣飛佛

食咗幾次
未試過過300

次次食都要食9點後，因為有8折
牛係細碟，但咁講，無幾多間有佢咁多部位食到，唔係頂級但唔差
我係覺得差在除左牛就無咩選擇

再講多句，之前講到話食住個勢扮黃就可以開多幾間分店上市，食人血饅頭！而家終於見真章！

好難廢呢間嘢, 唔明做乜咁多人推

勁貴囉

明唔明屌緊你啲咩啊柒頭

返屋企先會講返呢個字啊

你會唔會返台灣返日本返泰國啊戇鳩

係好食， 但好細碟，兩個人食600up ,但係唔飽，
其他邊爐閒日去都有折， 但依個時勢堂食都無優惠，唔抵食

其實幾好食, 得閒食下係OK 的

其實知道有人打邊爐中招好多人都會怕左打邊爐 無論告唔告急呢關都係對食肆考驗 我地幫到既只係間中叫一次 係屋企食多數人都一定係街市買餸煮

岩聽正評就得, 唔洗下下屌人老母

上星期一先食完銅鑼灣
都有十檯八檯

咪係 一碟肥牛得幾塊仲要簿過紙
賣成60幾70 佢老母死黑店
自己去佳宝買料仲好

秒

外賣自取其實好好
再加埋其他人講既lunch buffet
牛肉假呀等等
你出d 100以下既 先可以吹到雞撐

一早摺啦 又貴又唔抵 同陸陸雞煲d垃圾一樣。。

你點知的

外賣生料應該會好生意

四十幾蚊一碟喎大哥
俾座山你好冇？

試過一次午市，份牛太少，都係不了。

616 d牛同埋沙爹湯底真係幾正

琴晚大埔個間仲係爆左場

雖然我海鮮葷，但可以外賣番屋企同屋企人打，我食爐邊菜

無咩生意嘅鋪頭唔好開住

頂過呢波之後再做好過

屌你老母水唔撚係咁抽

家下好多人傻撚左傻埋右

Push.

醉牛好正

講真已經好多黃店告急，大家要一齊幫手頂，唔係真係會捱唔住

source?

推推推推推
D牛好好食

Push plz

np

另一間黃店都唔掂
不過講真，火鍋係重災區，要幫都唔易，唔通日日都打邊爐咩....

好難信你喎有冇醬汁

唔講野/自己食得唔得

Block得呢條on9仔
[核彈］616同locobike係同一個腦細？！

【光復立法會飲食界】616火鍋店老闆林瑞華加入公民黨擬撼張宇人

其實佢本來已經有一人邊爐 係天后店食過

你以為616得1個股東，on9

係咪你都係股東呀柒頭

轉賣牛肉飯囉

唔通你係咩傻仔

9唔搭8

616一路搵人做打手全行都知
你係咪其中一個呀？
你個acc無紀錄既

裝修 每張台都用板格開 有無得唸

等你個source呀，係咁搬龍門source呢

616班人黑底
咩都做得出

你做打手咁廢既？
駛唔駛我賣埋我呢個acc俾你搭棚？

但隔離枱有煙都會危險啊⋯⋯ 外賣返屋企就安全啲

Source呀屌你

賣食材同湯底俾客有冇得諗
叫做幫補少少

實測
上個禮拜真係成晚得幾枱客
但係衛生做足
服務好
牛肉正
快啲去支持下啦

其實唔洗理佢，真係有留意下都知616同loco有乜關系，藍定黃一睇就知

利申：認識本人

其實有 我返熊貓都成日送 616 餐

咩叫 轉營呀？ 唔識中文？

早D cut loss算啦

邊爐店依家唔轉型真係搞唔掂

佢個午餐幾好食
48蚊包野飲

唔明，自己食都唔得？

嗰個鋪位位置仲要少人流，我平時經過都無乜人係入面食，勁冷清

其實邊爐家族主因唔係打邊爐
係人多喺同一個空間進食，就會提高受感染機會
簡單咁諗，大家食客喺餐廳啲檯咁近，講嘢或者打個乞嗤啲口水都噴晒出嚟

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

我覺幾多黃店都係貴夾唔飽類好食係好食既，但你當我窮啦有時食都幾肉赤

其實依樣野都係大問題
200蚊個主菜 加埋野飲250 一個
有時侯搞返中低檔仲吸引人仲多
好多後生仔 點支持 咁貴
返工既食餐飯500 600都覺得貴
何況係學生 跟本負擔唔起

火鍋點外賣

不了

打邊爐高危

之前旺角食過間樓上，叫個飯都百五到，分量男仔食完全唔飽仲要乜都冇，呢個價位你比塊包我當前菜比我咬都好丫

Stand with HK
Fight for condom

因為唔似藍店一味cut coat 賣渣野

至少要學大J拍片串黑警2句先喇
之後沙律任你食

其實湯底係點? 成袋水咁拎走? 定濃縮左?

其實火鍋最終都係一碗肥牛肉丸麵
會唔會可以暫時改為賣三餸麵之類, 碌熟埋....湯/麵分開放

即係佢係警察?

講真食過一次，覺得牛肉太貴太細碟，亦唔算特別好食
依個價錢夠食好多餐其他黃店

攬炒就係咁
咪成日走上嚟賣廣告

呢間真係救唔到了
打邊爐太高危

保重

最應該執哂係所有限時90分鐘火鍋店
咁鍾意同客提前半個鐘講last order
依家真係 last order

其實算平 二百幾蚊一個人埋單
平時普普通通既放題都要依個價啦

邊爐真心驚。。
晚市有冇碟頭飯果d食

呢間真係太貴

而家邊個咁打
唔好話出街
係屋企都唔敢外賣都死

係咪三間外賣公司都冇得嗌？
三間都睇過都冇

貴夾唔飽
我食牛涮鍋好過啦

616燒肉正

屌你肺炎啊！為左做生意推人去死？

唔算抵食，但又唔係好貴，每人三百蚊內一定得。有D牛既部位幾好食，其他野食選擇就普通。老闆肯定深黃，中大戰役個晚我有朋友食食下入去，老闆見到俾左個電話我朋友，佢話收舖會揸車入去支援，我朋友如果到時走唔到可以打俾佢。

食過真係好撚細碟，刺身咁嘅份量
味道OK啦，一個人食唔飽都二百幾

推呀屌

早幾晚先去打完，大圍嗰間好乾淨，本身座位唔迫，又畀信封我裝口罩
呢幾日再去，唔好死呀

多人買到送貨都冇人送

啱呀，係齋食牛悶啲囉，冇海鮮

有外賣㗎

呢間黃定藍？

食蜆嗰個湯底咪得囉

你叫你老婆出黎做雞養你咪得

咁的事勢仲點打邊爐 最多俾錢飲杯野算

不如轉賣一人火鍋包
可以買完自己返屋企開爐

如果係我會轉做搞牛肉飯搞到肺炎收皮

hotpot please stop

牛肉熟左再放咁耐
諗下都難食

轉做牛肉飯 打到扑野家收皮啦

其實佢太子間鋪好近我屋企
但我已失業兩個月
抱歉 唯有精神上支持

打邊爐最大鑊係限時，e+仲有冇呢樣嘢先？

佢好似搞外賣邊爐喎
應該可以頂住先??

業主唔減租點做都冇用，未入肉要立即執三分一

間野好似有得外賣 外賣番屋企打邊爐仲好啦

616

諗起有d傻鳩口出狂言話中国病毒係最強黃絲真係onL9
d財力雄厚既藍色連鎖餐廳實頂得住，反而d黃色小店就可能未必有資金捱得過呢段期間

Sad but true
我連龍門都少食左，多數向屋企食麵算

市道太差，之前同條女每星期食2-3次，9:30後去食仲有折間野胸口旁真係好正，如果因為武肺執左真係好可惜

新蒲崗鋪咪仲慘

推please!

其實佢之前晚晚爆滿 又難book位 都唔會真係好告急啦
其他一路相對比較靜既黃店都要幫

之前打邊爐家族先話懷疑病毒受高溫霧化
隔離台有人病左吹D毒風過你度咪仆街囉
自己一個人一個爐都冇用架啦

轉set 裝 送上門啦
全員送貨

北角分店個位，基本上除咗住客冇乜人會行過，世外桃源咁

做牛肉飯屌打吉野家都諗得過嘅

講撚咗唔係霧化你先係唔明點傳染嗰個 仲大大聲

我尋晚幫襯左你老婆同你老母

比多咗一蚊佢哋

唔洗客氣

幫你老婆喺個閪度撩返d 精出黎啦傻閪

鬼叫你賣支那牛

ok

我撩返我d精

但難為你要撩返你老母同老婆個爛臭閪入面我督精囉

呀，唔洗

你老母同老婆闊到自己流返出黎

星六日即刻同女女黎

食過係ok, 不過唔想做邊爐家族

唔出奇,佢元朗個鋪位以前長期黑社會用開

前日叫完，一個人都三百幾，其他巴打接力

呢啲咁嘅情況真係要轉型
試下轉賣刁鑽部位嘅牛肉飯同乾炒牛河
可能可以殺出重圍

晚市做埋飯餐密食當三番有冇得諗？

以為告急，今晚同男朋友食大圍分店，兩個人550蚊，呢個價錢有得揀咁多唔同款嘅牛，都算唔錯。
但係，全場爆滿喎仲有人要等位（雖然唔係等得耐），仲見到有foodpanda and電話預訂。
可能大圍住宅區，所以仲好好生意

一年幾前食過大圍店, 食物質素係可以, 不過真係非常細碟, 人均消費三百都未飽, 食完有被劏感覺

一蘭咁自修室邊爐

老實答我飽唔飽？

616只係俾連登網絡打手吹捧到上天
其實只係扮黃嘅黑店

我一個人唔好大食，都ok嘅
但如果你自問食量ok大就應該唔夠